NOW：再多一名警員被捕

who fuckin cares

原來警察真係選擇性執法

落案上埋court先好報唔該

解散啦警狗 咪撚做戲喇仆街

冰山一角

剃終身先講

係人講先識拉

721 818

拘咩捕呀

肯定好好招呼, 搭晒膊頭傾晒計

有鳩用咩，721夠拉廿鳩幾個啦

判咗先會跟進

應該講好數交人頭

唔好忘記離世的士司機單野

係酷刑罪，唔好求其告

唔好以為搵3條狗出嚟祭旗就無事

唔好到時拉去坐監仲出糧俾安家費屌你老母

暗示冇CCTV 打人是常識吧

瀆職

終身先講啦

比足安家費 提早退休先正式落案 人工照出

犬：大獲, 連登話睇到有3條友, 而家拉得兩條, 快d 搵多個人出黎頂!

冰山一角 你捉得邊個

Mon post 狗見到連登話明明有三個即刻補數

拉完之後放

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

元朗拘捕咗28人啦，結果咪冇事

點解拉佢？因為等佢無機會爆大鑊囉

最後證據不足，無罪釋放。
另一邊個老人家同佢個仔因為同黑社會買賣白粉俾人係街頭斬死。

3隻老散落鑊啫
警隊高層不痛不癢
白衫佬今晚繼續關照埋你三個老婆

有薪坐監

拉曬全隊警隊就差唔多

第三萬個被判入獄先同我講啦

有片先拉，冇片呢?

七警案就係exact7ly 係甘

坐監先同我講啦

做戲

有本事就每日都捉十隻狗出嚟祭旗

咪都係高調拉 低調放

一定要吿酷刑罪 終身監禁

入去坐一陣 跟住上訴得直

唔判終身監禁 都對唔住伯伯

兩個人打, 拉三個?

以後叫 私刑警 啦

判左先 通知我地 我地好忙

有reddit既幫手upvote

今日有記者問 呀SIR答其實係有4個
第4個應該會拉埋

終審法院判詞判決係酷刑罪我先會接受

屌 condom

cctv 影到爆大鑊先拉人

望警員良心發現，向媒體爆高層大鑊。

係今次斷撚正咪焗交人囉，近距離爆頭一男教師一爆眼女仲有爆門牙都未找數
仲有好多好多

兩個唔夠多 咪捉多個

全名呢

入撚左都包上訴庭
一蚊都撚洗比有人比錢打甩
7警就係例子

坐監先講

依家一律當做戲

錯喇
係通哂天先會拉

仲有3萬幾個警犬未比人拉

其實有三萬隻

3/30000

高調拉人，低調放人唔檢控，內部可能已經捐緊錢俾涉事黑警添

呢單冇政治考量
班白衫仲唔拎黎拎分
好快手

知 法 _ _

過堂唔係入酷刑罪，講經都冇用

差人做野真係要人教
踢一腳先郁一下

8月23,全港人縺後去唱Sing Hallelujah to the Lord

同一想法

連儂牆打人告傷害他人身體
黑警虐待被捕老人又係告傷害他人身體
係酷刑罪呀屌你老母

鄭柏林同李漢民就開開心心出住糧避風頭

你班炮灰藍衫狗就

唉呀呀

監躉狗

3/30000
0.01%

嗰三隻狗應該會「被」畏罪自殺，最後呢件案會不了了之

唔好依頭拉完嗰頭放

捉到人了，對警察好失望

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

第4件呢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

警方再拘捕一名已離職警員 涉串謀襲擊62歲病人
2019-08-20 HKT 21:33

即日離職先俾人拉?

拉散仔有撚用

成日叫你信警察，點信呀大佬

拉完人，做完戲咪又收工

屌你老母，推到佢哋坐監為止！

打義士果啲呢？

係斷撚正

Cls😂😂😂 姐係點

/香港式被自殺

警方再拘捕一名已離職警員 涉串謀襲擊62歲病人
2019-08-20 HKT 21:33

source from rthk

個CID已離職?

要酷刑罪仲有鄭柏林

告條輕d既罪
坐一排
又安家費
又上訴
七條人渣已經有眼睇

唔好比佢帶到以為警隊仲會做實事
元朗 北角 荃灣 警黑合作
班仆街仲係乜事都無
蒙面無編號狂打示威者
投訴警察課 監警會 完全唔會幫手
呢d事 唔好善忘呀香港人

酷刑罪

呢三個唔好彩喇

呢單唔關示威事
可能會割

同埋要改革!
警隊真係無敵, 想做乜就做乜
以前防貪就icac (而家已死咗)
將來查警隊要獨立調查 (個監警會一直都係死ge)

佢係良心警? 頂唔順黑警所以辭職? 轉做污點證人啦

佢有無份打人先？

兩個字：收皮

警犬你地成班都會仆街死

唔好似為掉3個Condom出黎就想當無事發生

師兄咁咩咁失策呀

CID 好似真係冇

依家新玩法係唔夠證據/hea告唔入

衰無阻止定唔敢阻止

好似只係同阿伯講左幾句野

同埋呢d野, 細ge唔管
大ge都有責任
處長你無責任ga?
唔出黎回應下?

檢按先講

協調炸 都冇起訴

之後到保安局局長, 你咪扮野呀你
你唔好講你以前無用私刑打過d犯

有良心既
多數坐冤獄

解散警隊啦
721
811

搵人告去icac 同csb
公職人員行為不當

天與地：香港人最擅長係咩？

大家一定要記住 日日屌 天天屌

721呢屌你老母 交幾個人就當冇事

由於三名證人的口供互相矛盾，閉路電視亦有被修改的可能性，基於疑點利益歸於被告........

解散啦屌你老母,我要交差餉比呢班垃圾

事實證明警察投訴科同監警會係完全無撚用

事實證明警察投訴課係垃圾完全無撚用嘅

被捕有撚用咩，上庭先講啦仆街冚家産

林鄭10點前仲話有用

哈 點解唔拉其他呀 721 811 荃灣斬人 北角打人

而家見到警車黑警真係好想一腳伸埋去
但好似犯法

轉頭500蚊保釋，然後無左件事

瀆職 酷刑罪

721 85 個啲仲未拉到人呀

唔爆比公眾知就唔拉人
早兩個月有人報案就唔撚理

依加風頭火勢，人一定拉，但一定會射波比律政司
軍裝好多人都係防暴，加埋呢單比人告實有黑警話打擊士氣
6月26發生，一定話好大壓力乜乜乜

取消毅進課程啦
幾多垃圾由呢個課程 入警察

又如何
唔原諒 都唔可能原諒

後台唔夠硬, 真係慘.

不過都係被捕者, 唔會起訴既, 律政司會選擇性落charge

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

CID 已離職？

分化啦屌

酷刑罪啊 仆街

30,000 - 3

警隊當佢地condom 個個白衫保住自己

將段片擺上Twitter 啦。宣傳下香港警察

追究所有黑警酷刑

黑警死全家🖕

告酷刑呀

文宣做野

要求解散狗隊

交好啲功課啦仆街狗

白衫自己爽完就算

nbc

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界

係酷刑，唔係傷人

全部黑警同我陷家剷不會善罷甘休

判左刑先報唔該
否則wfc

無人出po追數都當無事，痴撚線

判左終身先啦起碼

被捕唔停職加停薪有乜用？？
捉咗唔知幾時過堂又有乜用？？

原來拉果個已離職

爆出黎先報，冇爆出黎果d....

聽日就放人

打義士打市民個D唔洗拉呀~~~

屌你老母
四個根本都要拉撚哂啦
仲未計影唔撚到果d

而家班狗係話3條友襲擊致造成身體傷害
但佢3個根本係犯咗酷刑罪
仆街，咪撚使旨意官官相衛

元朗呢屌你

直接革職啦屌

話唔定佢地內部視佢哋係英雄

一個睇水

投訴咗兩個月當人透明，俾人爆條片打晒格仔就即刻拉到人，我屌你啦黑警

殺的士司機個黑警都未拉

唔判終身就898

唔見棺材唔流眼淚

分化班友而家只係第一波

入酷刑罪先講

警察：721有曬片又捉唔到 捉自己友又咁落力

唔告酷刑罪之前唔撚洗理佢地做戲

得閒屌下就得

以為拎幾件二打六出嚟交數當無事發生？

我地依邊死傷無數呀

織哥，游乃強，黑二哥

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

終身啦屌垃圾
即時停職呀

可以去信問下律師會會長

拉完唔告 把撚呀

拉一百個都冇用
轉頭話協助調查放晒都得
落charge上庭先係我想見到既

仲有好撚多

唔駛啦
你地出哂名老妨
可以收收檔啦
做呢啲垃圾戲

高調拉
明既明既

原來真係會mon連登試水温

到宜家仲有人相信香港既法治...
傷人就梗既, 酷刑終身監禁真係唔駛諗
咩送中期間警員身心壓力大，警察都係人都有情緒，大把求情籍口啦

判咗酷刑先好報啦

總共四條，唔好扮野

極速離埋職

酷刑罪呀你老母

李澤楷重申，強烈反對暴力，希望警方有能力將暴徒繩之於法。

Condom得個一位數仲係傷人罪又未落charge

打左e幾隻大佬先

你請左班咩撚野垃圾返黎呀
香港無左一半警察 一樣咁安全

差佬木Mon post+懷柔政策 先拉得咁快？

成個連登Mon實你地幾時低調放人

係咪到時又坐住監逗人工個D?

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

警方哽咽：我哋以為病房冇CCTV

過堂先講啦

大家留意後日會唔會過堂

佢自己其身不正渦 黑二哥

推

捉黑社會又唔見咁落力 香港警察真係慘

有人講先捉

剩低嗰一半係文職

冇人見到所以唔會比人投訴咋

七警早排好似上訴得直添啦

大大聲講拉左人

依家有條片出先肯去拉人，仲要唔知佢係咪求其搵個無名氏嚟交差
屌你老母！我哋手足個個骨折出返嚟呀屌你老母！女嘅都仲未知點

係告岩罪再講,告條襲擊罪最多坐3年
屌你明明係著緊制服濫用職權虐打人呀
係酷刑罪坐終身架

拉完轉頭就無罪釋放永不落charge

仲信黑警？拉完又放

香港人無忘黑警過去一切惡行

應該仲有一個位 根據國產007

告酷刑罪先講啦

屌你老母咁高人工食屎

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

嘥氣喺度做大龍鳳
黑警信不過

判咗刑先講啦，拉？

容我一問 呢單係講緊邊單？

酷刑罪唔該

呢啲最多叫做「紙包不住火」
呢啲叫「嚴正執法，絕不偏私」？
收鳩皮啦

要求林卓庭開多次記招，呢頭有片嗰頭話原來有個離左職，警察投訴科係咪一早報左串？涉嫌妨礙司法公正喎

唔拉又話護狗
拉咗又話做戲

開名先啦,刑事喎
一日未開名,我都唔撚信

解散警隊啦！

講緊嗰時已經打緊，無阻止，公職人員行為失當

起訴未 酷刑罪?

屌你老母斷正你有得唔撚拉咩

呢個得

唔告酷刑罪 咩都係廢話

屌 坐監喇 死黑警

咪9信政府講嘅野

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

呢2個月嚟嘅仇，唔係交3個condom出嚟祭旗就resolve到

哦
以為拉晒唔使解散警隊？
唔好傻啦

Cid心諗俾你兩條豬西累死

判
打錯字都俾人叫仆街

要告酷刑。

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

拉9完咪又係放 做9戲

721呢？

你講咩

回應左架啦，個別事件，強調絕不容忍任何暴力

扑完野（義士），除套

朱鳩 七警都有安家費
依三個都會有啦

咪停囉，有咩問題？屌你老母

咁又點？

五大訴求 缺一不可

+1

我意思咪就係叫佢查撚曬佢囉

要屌嘅你就屌佢老母喇

仲有一樣
如果呢單咁嚴重都係用「襲擊致造成身體傷害」
以後所以黑警野佢都只會charge呢條
而唔係酷刑！

一定唔能夠開先例charge咁輕！
0
0

拉 d 散仔去充數！不接受

咪撚再用比黑警誤導，唔係私刑，唔係襲擊，唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

睇撚埋前文後理得唔撚得呀仆街仔

警察，坐監。

睇吓聽日落唔落charge

真係
告酷刑提埋堂先講啦
白衫恐怖襲擊淨係告非法集結，拉咗咁耐都未提堂
示威者呢? 折磨你一輪第二朝即刻上庭喇

受害者聽日可以去荷蘭領事館排隊

將班黑警告上海牙法庭

係酷刑呀，用酷刑罪告先好講！

一定要告酷刑，順手告埋恐嚇，妨礙司法公正，公職人員行為失當，不誠實使用電腦，非禮，仲有偷竊醫院手套

唔好因為拉左呢2個就對佢地改觀
又唔見佢地即日拉曬用過份暴力驅趕示威者GE狗

嘩 捉得咁快
係咪一早坐咗係警察局
自己友都捉黎填數
是但判條罪
然後俾安家費 長糧塞住佢地把口

利申 電視劇情節

真係橋，人哋唔放片，佢哋唔調查，一放片就捉人。

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

831 死線

得個小貓一兩隻,對個D野嚟講根本不痛不癢，反正只係拎出嚟製旗

係要清算成個黑警部門
呢啲柒頭仆街臭化低級黑狗固然要死

告條最輕既罪

我係離世的士司機個女嘅朋友，借用朋友acct講返件事

垃撚圾popo

告到佢地入罪先
一陣又好似白衫咁
拉佢返警署 其實係想保護佢地 唔俾我地私了

酷刑罪呀屌

果幾個黑警比人拉得咁快既原因好簡單

821元朗西鐵靜坐
823人鏈

拉哂3萬隻狗先值得留意

P牌幫手推一推po

另外借位r人投票

[投票] 一句講曬，死線定做23定30

麻煩集中推呢個po快啲定好
文宣要做野嫁喇

被捕然後低調放人.

閱

高調拉人
低調放人
重組警隊

拉幾個警察都要拎出嚟講?
我屌你老母啦
唔撚係你職責嚟架
洗唔洗每日抄撚左幾多身份證
捉撚左幾多個賊
捉左幾多個休班警都要講啊
高層震怒未啊屌你老尾
員佐級發聲未啊仆街

扮做場戲姐最後咪又係冇事

noted with thanks

做戲俾你睇咋

捉到正

咪係，高調拉低調放

斷正無得唔拉

要靠社會大眾去keep住follow單case
否則就會不了了之
唔撚好放過佢地呀

Sor sor sor...我係回應圖中嗰句一半要停職，係屌佢老母，唔係屌巴打，sorry sorry

Ok 和解

記者會話有四人
即係至少有四人知情/參與

有西用！！
由9/6 到今日， 前前後後有幾多示威者受酷刑！！
黑警唔死全家一定唔心息！！

成team得三個？

宜家踢緊冰島對蝗馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

我哋隊有700人受傷

和理非只係觀眾席上既支持者，818無啦啦沖左落場攪下氣氛

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

終於第一單不過起訴左，判左再講

多謝巴打，回得不完美，我下次改善下

2個月黎第一單

酷刑罪，終身監禁

黑警咁岩冇為意病房有CCTV
冇CCTV就變左無法證實
但大多數示威者都係被黑警拉去暗角先做野

拉返半個警隊先講野

半個警隊要拉啦 拉多一個咁撚少

轉頭放翻
重組警隊

驚驚

開名啦屌 呢啲法律制裁唔到既人

你有腦就唔會問e個問題

停職但糧照出。 等睇員佐級集會叫hi你auntie

要夠三個先可以告非法集結 特登捉多個架

被捕，但起訴嗎？

我強調多一次唔係全部黑警落鑊，我係唔收貨。五大訴求，缺一不可

屌你是是但但捉幾條友頂數就算? 砍人班白衫呢你老母

同反送中無關就仆倒去拉

721 811

扮咩野 想挽回民心
想係10月1號前平息
但係太遲

淨係涉事差佬一定要落鑊落鑊 包括指揮官

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

是但搵個人祭旗就可以抹清支共所有血債之罪？咪玩。

未符合市民期望

有腦嘅就搏左我先啦

收皮啦
幾個散仔就當交人?

行撚開啦三毛

即時上庭呀麻

是咪開始放有薪假？

你睇下你自己又博唔到
起吓我底先啦三毛

告得入酷刑再講

走撚開啦三毛仔 博你老母咩 你收錢架on9 係度呃幾毛 痴撚線

影到正一正兼有埋事主原告人
先交下戲捉下人
仲要唔係用重罪拉人
又睇下最後係咪同721一樣咩都冇起訴到

篤灰大賽開始

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

#酷刑罪

更加證明黑狗肯拉實拉到 咁721班白衫暴徒呢？連通輯都冇喎

冇酷刑罪乜都假啦

點解冇記者問唔charge酷刑罪

搏

字都打錯曬啦on9仔
駁呀
你老師連中文都教你唔好

三名警察應該連埋將軍澳斬人疑兇送返中國受審

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

向太要課水了

全隊警犬拉哂先算

去藍屍page瘋狂批鬥狗隊高層影響狗隊士氣
吹奏禿鷹死攬, 現任一哥二哥不知所謂向示威者跪低

拉左
但係0檢控

Push

拉得嗰20幾個 錦田農夫 飛天南呢

判終身先講

汝妻吾養之

同類事件相信每日都有發生，睇下暗角柒警單野就知唔會告，求其告條最輕既罪，再拖返 3 5 7年，跟住上訴成功，所以大家今次真係要咬住佢唔好放，否則以後真係唔會有好日子過

收皮啦，有片斷正先拉，入狗屋打到飛天個啲唔見你找數

踢一腳郁一下

不告酷刑罪 誓不罷休，

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

酷刑罪 清算狗罪

佢一個都唔告，你又可以點
拉完坐幾個鐘就走得

同時要話比藍絲廢老聽，啲狗失控，連老人家都打

而家係襲擊導致身體傷害，最多坐3年架咋

你地以為會告多過3年既罪，發夢啦香港人

7年前的士佬比黑警扭斷頸都冇告過，法庭講埋係非法被殺都可以唔告

香港人唔係以為黑警真係會告自己人下話

佢哋白衫好慘
又要辛苦照顧多幾個藍衫警嫂

解散哂全部狗隊or成立獨立調查委員會先啦屌你老母

冇判終生你含撚啦
推翻你個警總 推翻你個政權
正含家剷黎

黑社會都唔起訴
會入幾個手足？

判終身監禁先報好冇？

so what? 起訴未？

up

終身監禁先同我講

今晚元朗靜坐

光復香港，時代革命

New York times好似報咗

唔告酷刑罪就食屎la

起到底未

證明警察真係condom黎
查佢地都唔查白衣人
我係警察就拿拿聲同葉虎割蓆

酷刑罪告入埋先好講野唔係都只係做戲 起佢底社會性抹殺佢地先係最好

割啦割啦
睇你班仆街點樣狗咬狗骨

判撚左入獄先再講野！ 公職人員知法犯法冇終身都至少要10碌以上！

坐左監先講

負評20幾個係咪理解0分

都唔撚知個3個係唔撚係警察嚟，求其搵3個人著制服入去打人

而家個問題係點解有人爆料先去拉人呀，
如果林生唔幫手，拎唔到片，
係唔係就唔會調查投訴？
唔係叫你搵人祭旗，係想問係個投訴機制係唔係仲有效呀。

咪以為搵幾條散仔祭旗就完事，
最終問題係投訴機制同埋點解無人處理跟進投訴！

知法犯法唔係判double?

又替身

睇水都拉
係咪成隊警隊都要拉哂?
點解咁對前線?
係咪新黎個劉蛇主意?聰聰呢？收埋左邊?
仲有完佐級協會個林蛇呢?
你地班大蛇丸咁樣點對得住班前線警餿
大家又要去撐警網申冤了

判終身 我捐多1000又點話第日黑狗死老母冇孝子送中係慘既

邊單？

果D 人渣，應該要大大力告啦

721件事夠拉得多人
有冇報道過判刑

同意 正路黎講無乜可能唔係酷刑罪
真係搞撚錯

以為咁就會收貨？ 要終身監禁呀！

入左罪先報啦

給絕望的你2: 國師陳雲預言運動如何收科和如何影響香港未來發展